一人一個球壇靚仔/型球星

Reus

二和b 圖後補

唔好！！

謝雲奴>2&b

Thx Ching

你班人有冇審美觀

似係你冇

沙比

大家都覺靚仔得你唔覺

尼史葛

巴神 黑人之中真係男神

Pastore
好想幫佢含撚

Agger
Lallana
Giroud

仲有堆意大利人

哥斯達

古迪

占士洛迪古斯

呢個真係可以做model,拍得住碧咸

比比

冇可能
古迪係靚仔但A字膊A得好嚴重 冇可能做到model